見到摩迪個樣自己都喊出黎

美中不足